{
  "Basic": "基礎",
  "Flagship": "旗艦",
  "MVP": "MVP",
  "MVP and flagship": "MVP和旗艦",
  "Exp calc": "經驗值計算",
  "Exp calculator": "Exp calculator",
  "Ship": "艦娘",
  "NULL": "空",
  "Map": "海域",
  "Result": "結果",
  "Actual level": "目前等級",
  "To next": "距離下一級",
  "Goal": "目標等級",
  "Total exp": "合計經驗值",
  "Per attack": "每場經驗值",
  "Remainder": "剩餘場數",
  "Exp": "演習經驗",
  "+ {{bonus}} for each fleet": "諸艦隊練巡加成: {{bonus}}",
  "First fleet": "第一艦隊",
  "Lock the goal level": "鎖定目標等級",
  "Unlock": "解鎖",
  "Custom Exp":"自定義經驗值",
  "Customized":"固定經驗值",
  "Custom": "自定義",
  "Next": "下一級",
  "Remaining": "仍需",
  "Fleet": "艦隊",
  "All": "所有",
  "DD": "驅逐艦",
  "CL": "輕巡級",
  "CA": "重巡級",
  "BB": "戰艦級",
  "CV": "航空母艦",
  "SS": "潛水艦",
  "DE": "海防艦",
  "Others": "輔助艦艇",
  "Starting Level": "起始等級",
  "Confirm": "確認",
  "Clear": "清空",
  "Search": "搜索"
}
